星期六記得mark實元朗既消防處同救護站！

感謝消防所有人員保護香港人